香港人你地有無決心同黑警攬炒

老師心聲：警察已經將文革帶入校園

突發 9.1凌晨時份 醫管局內部資料流出 證實十名傷者說法！消防講大話！

今次真係忍無可忍
3萬隻畜生為所欲為，迫害全香港700幾萬人
你地仲想繼續和理非 繼續容忍佢地？
好快會有小學生 中學生被狗二代迫到自殺
好快再會有人被失蹤 但被掩蓋
再唔豁出去 我地真係死左都唔知咩事

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

推條撚咩
港豬真係港豬
大家等死啦